喜歡整Siri shortcut嘅你，有冇煩惱？

真係會發覺原來有好多好想有嘅嘢係唔做得，求其數幾樣啦：

1）影相唔識幫你禁埋掣，只識打開camera app，我覺得係怕保安問題，其實可以要求人講一個密碼先影囉

2）冇screenshot同screen recording ，我明白呢兩個亦關乎保安，萬一個shortcut將啲私隱send咗出去點算，之但係share location同contact又得？我好想佢俾用家自己決定

3）拍片竟然冇stop呢個action，冇得自己program個時限，要人手停錄

4）automation得太少triggers，冇電池level，冇kill app，冇day of months，冇月尾，冇start/stop recording audio 或video，冇完成download，冇documents saved，最後係堆sensors嘅triggers

5）有埋自動化控制埋vpn設定就一流

我唔係一個真正嘅app developers，我知呢堆嘢識寫apps係可以全部解決到

第一個已經唔知你up乜
一路都有得自動影 成日玩啲朋友

我水皮，唔知可以咁做

秒 爬下文會無咁醜

呢個玩法九成都係會影到O嘴/黑人問號樣

0%係全黑？

唔會最黑，如果可以reduce white point就可以黑到近乎熄mon，但又係唔容許

OLED芒咪等同全黑

我拉到最暗都睇到野架喎但

不如down人地玩現成果啲啦

自己砌幾好玩嘅

你想咁用嘅可以set Back嘅
有咩事就

啲automation 一d 都唔auto
好似連wifi 就自動開冷氣咁
dllm 又要我撳制
多撚餘

我認我懶, 有冇Shortcut share?
或者大家去邊道搵d人整好既shortcut, 之前搵過唔係好見

應該用home?

reddit

無得揀轉用邊張卡既數據

下下要入去設定轉

有冇location based 可以開wifi call ?

響完鬧鐘報天氣

想要個shortcut可以食到home app個scene，（熄燈，homepod播歌，然後30分鐘後自己熄homepod），巴打幫唔幫到手

home呢啲shortcut我冇實際嘅硬件係幫唔到你整

咁如果淨係sleep timer呢？淨係熄music呢part，前面我自己試下加？

你要嘅唔通係類似咁？

Exactly呀巴打，可唔可以share